請求admin del post

各位好多謝大家，我諗我要走啦，再見

真心 你係邊 好多人想過來陪你

識睇一定睇到最後
希望你聽完可以積極地活着
你唔係單機㗎

屌你老母死黑警

發生咩事巴打

要死既係你個仆街老豆 黑警 同埋淋病 唔係你呀

去搵你約好咗個朋友啦

admin唔好del post
樓主你諗吓你走咗 借ac俾你個朋友一世都唔安樂

請del post

我唔想比人斬開十碌

唔想就唔好做傻事 得唔得啊?

好擔心你

收到

今次報警囉

依度好多人同你傾計
香港仲有好多同路人, 唔好咁氣餒

你依家走咗
點對得住個個禮拜去吸tg嘅手足

咪走啊你 追到你黎呢個po

唔準走，同五大訴求一樣，一個都不能少

頭先嗰個爆咗
admin解鎖返

你係邊呀樓主

求del po 呀

我都係，你睇下幾多人關心你，回下我地啦

Life is like a box of chocolates

喂出嚟食好西啊
等咗你好耐喇
幾時tg我啊

點擊展開激情對話

個ac我朋友 唔係我

我都係

手足係呢邊繼續傾好冇

你一日唔繼續行落去，一日都唔準del post

你唔諗輕生咪可以del po lo

冇錯

嗱
你聽住 走咗你朋友痛苦一世㗎
做人唔可以咁自私

唔理 繼續追住

好多人關心你架 唔好再諗傻豬豬嘅嘢啦

遲下拉埋樓主去撚貓貓

你捨得你朋友 同呢度既手足？

你有咩事 你個fd會比人連登仔屌到菊花大過屎坑所以唔好做傻事

我電話得翻18%電都繼續同你傾，比比面留低同我地傾落去

好多謝你地咁關心我

召喚樓主

係啊
你知連登仔唔係人咁品
到時個個都追擊你個fd
仲勁過鮑姐嗰位巴打

我都得翻16喇 我無尿袋無線比下面啦

唔好絲打住元朗？

你知大家關心你就應該撐落去啊

留低照顧你朋友

似係
有路軌嘅地方

邊個話過你係負累 你喺邊呀！！！

人間有愛呀，我係架車借到尿袋，樓主唔好放棄

你走咗唔只你個fd
我地同你傾咗咁耐都救唔到你
我地一世都唔會安樂

大家手足 你呢d乜說話黎...

喂樓主呢

樓主呢度有個靚仔喺度

想搵我傾計覆我

返嚟啊

同我出嚟

你識日文幫手做文宣翻譯，你有用過我

我地唔可以幫你個fd洗衫㗎
係得你先得㗎 因為佢係你個fd！！！

收衫我就識，洗衫同日文真係識條鐵咩

唔係嫁 好難啊 難過一日打丁18次

好多人陪緊你㗎你要安全呀

又來😨😨😨巴打巴打 可唔可以同我傾下先 死一個少一個 哩場仗我地齊齊整整gum贏好唔好

多謝時，露出銀包是常識吧
我想食雞蛋仔 出黎請我食好嗎?

你同我留低啊

唔該曬admin幫我del po 無限感激

樓主我地成班追到嚟站務台好累又肚餓
不如出嚟食m記啊

解脫嘅感覺只有活著先可以感受
好對唔住 我唔係你唔可以明白你嘅傷痛
但可唔可以
比個機會我哋幫你分擔
比個機會我哋錫你

唔好做傻事 我哋一齊喊
好冇？

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

你要飲酒好 食煙好 做運動好 打機好 一齊洗衫又好 可以揾我地啊 金鐘連登仔實陪你嫁播

屯門手足 幫手

唔食金拱門啦

Nononono唔準del
我好肚餓出嚟食飯ok？

del左post唔代表你可以離開，留低繼續傾，唔係連admin都比人問候

唔好食m記

我已經mark低左個ac總之你啊 唔準走

你想食乜就食乜

咁你想食乜呀

放題？ 我請你 (唔係見者有份 )

樓主你鍾唔鍾意睇甜故啊
不如起我底睇吓我寫成點啊

點擊展開激情對話

你想食咩，放埋地方，一定有人同你食

老虎堂珍奶ok？

ok唔食m 記
絲打想食咩 請你

唔啦 無咩興趣

咁一齊出嚟傾下好唔好

咁你宜家喺邊啊
附近有咩我地嚟接你

出黎食放題！食完拆鐵發洩一下

唔食野邊有動力去照顧你朋友呀

食完一齊跑 唔比錢

樓主睇唔睇貓貓
加你TG

組隊去撚貓

我而家去㩒錢
諗定食乜ok？

我比我隻貓壓住左左手......

有冇舒服咗少少

唔驚我嚟陪你一齊喊

樓主係唔係屯門區，我叫女仔朋友黎搵你

樓主試過望住海浪 食住螺肉飲sake未
好撚有風味味

post上嚟j吓

唔洗啦

有咩講出黎會舒服d，怕羞就上黎講囉

喊完 大叫
之後約手足出去食飯輕鬆下

樓主嗰邊係咪有牛㗎
影張相嚟睇ok？

樓主呀 等緊同你開餐

因為你會陪我哋創造無數個現在 哈哈

人地救左你就更加唔好咁易放棄呀
我地咁多人陪你！

屯門富泰 手足快去

我諗呢幾個月係香港人都喊左好多次 包括我都係 喊完我地要繼續出發 咁樣解決唔到件事 我地要繼續努力啊 我地唔通向惡勢力低頭咩 唔得嫁麻 如果要絕望可以 但唔係依一刻 或者我地會贏 可能會輸 但係唔係依家啊 香港人仲努力緊嫁 我地都仲努力緊嫁 我地依家唔可以認輸住啊！！！！！

香港人！！加油！！

你欠嘅係
可以依靠嘅膊頭

咁上黎放低負能量好唔好？我一個人食飯好悶

咁你宜家喺邊啊
覆你搞到飯都食唔落

咁你喺邊

唔洗搵我啦 好好保留力氣

得翻5咋你出嚟啦

傻啦 香港人出名有毅力
樓主你都要有啊

兄弟，不要走，政府不仁，留有用之驅，
他朝總有一日可以轟轟烈烈做一場的英雄

手足我地好多人落大雨搵緊你呀
乖啦唔好要我地擔心

喺邊啊你
你再唔出嚟 連登仔會起9你個fd底

你都唔想累人㗎

你咪走啊你 keep住召喚樓主

我無拎遮啊 我唔要做淋病啊 歸隊啦

嘩
樓主你睇吓鳩硬sir都入埋嚟

唔好啦 我返屋企啦

樓主你去咗荒島我都游過嚟
係邊啊係邊啊

我無尿袋樓主借比我呀

次次睇佢張圖都好好笑

翻咗屋企就好！下次食飯

係咪㗎
返到去影張床嚟睇吓

影張相啊不如~~

頭先搭緊車，聽到旁邊有個呀太話啲新聞係假，既然之前都驚共產黨，點解而家仲要信佢?未回歸就比啲大陸人搞成咁，回歸咗都唔知點，仲叫佢啲fd咪信啲頭條新聞啦

我覺得好感動

mon住你啊 你咪走啊日日mon住

訓醒會開心啲

有咩唔開心就揾人傾下啦
樓主唔中意我就第二個啦
不過我隨時都好welcome 你揾我

記得加張紙寫低你fd id

返緊
但仲有呢個念頭

錫啖佢啦

Asso 仔加油 捱埋今次抗爭 三大學位就到你

嗱阿姐都可以變有腦
係咪生命滿希望呢

我地快d一齊做多d文宣啦
你都想睇到更多人醒覺架

個啊姐一直都有腦

返去沖個熱水涼 睇吓戲
再大嘅難題都總有解決嘅方法

休息下 唔好諗呢d啦
Btw你個friend改呢個名幾有taste

頭先搭搭下車無啦啦熄粒燈

....話說我唔識po自己tg出黎有無人教我

諗下遲小小做螢光舞王～

其實係咩嚟

整翻埸幻彩fing long long

返到屋企
罰抄10次 我要長命百歲
Po上嚟 然後食咗佢

冇事㗎
我地陪住你

比個like佢

我都。。唔識。。。

我要幻彩射汪汪

咩車咁恐怖

見到有人自殺，一定翻黎搵你出黎，你要覆我地，唔係就煩到你朋友

好後悔開咗呢個po

嗚嗚嗚 以為可以瘋狂係tg用貓貓轟炸樓主

齒輪>禁自己個名>username 下面就有linkcopy

點擊展開激情對話

講笑 食返D人食嘅

我真係唔係警察 我同你哋一樣都係普通人
有追開我facebook嘅就知道，我反左警好多年，張相係舊同學群組收到

後咩悔 有咩好後悔

我啱啱hd上翻八大
呢個世界充滿希望架

oh yeah 長知識了

開到聲一定有人陪你傾計 唔洗驚後悔

原ac 嘅人係邊度 你唔係想無咗自己咁重要嘅朋友呀嘛 仲唔快d 阻止你朋友？
生與死嘅距離係無可能量度到 一旦無咗條命 永遠都唔會再見面 樓主你一個決定就令你朋友抱憾終生 你真係好殘忍

樓主come on我拉你去開心gp

我岩岩禁過入去 竟然留意唔到條link

咪係，唔洗後悔架，有咩事搵朋友傾，朋友唔方便講，咪上黎講囉

樓主返到屋企咪啊

繼續召喚

出嚟呀

翻到屋企要報平安㗎

喂喂喂 手足係邊啊

樓主唔上水，我諗呢到今晚冇人訓得著

召

喚

樓

主

Push

唔見人啊

出

黎

啊

出嚟啊

樓主召喚術

喂 樓主

出現啊

求下你上水啦

樓主出句聲

喂 樓主 係時候上水

樓主 我涼都未沖等你覆

無咩電啦

樓主 覆機啊

OK 放過你一陣間先

返到去未

翻到屋企要報平安影相寫紙仔呀

快啲番屋企差電啦

咪就係

我今晚訓之前入黎見唔到你報平安，我就算唔訓，擦到1001都要搵翻你出黎

推到樓主報平安

我係到

翻到屋企未

可以喺到長期陪我傾計嗎

絲打你到底係邊

絲打一唔一齊食飯？
我請

樓主呢

絲打 我知依段時間你都好辛苦 但你嘅生命真係好重要 所以唔好因爲一時睇唔開而放棄呀 仲有好多人想同你一齊行埋落去架

樓主講聲我地知係邊先，成村人揾緊你啊

絲打 我地出左車搵你 快d覆我地
一齊食飯 ok？

絲打四架車加一村人搵緊你啊
出黎我地食飯呀

到屋企未

絲打我地需要你呀
如果你有危險 我就日日唔番學陪你

樓主！出黎

佢講左唔想食，最後係話翻緊屋企，比少少時間同空間佢，我地係等緊佢翻屋企報平安

同埋手機冇電

有d難言之隱 唔可以係到講

絲打 傾下計好嗎?
小姓樹名窿

又真係入唔到個post

樓主翻到屋企未？

召喚樓主~

成個鐘la樓主，你唔肯出黎都上黎覆下我地

我返到屋企啦 唔識po圖

番到屋企就好喇～
打字上面有個圖片+ 上傳圖片

樓主仲喺唔喺度
出面有手足度

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

手足有無事？
有咩我哋都會撐你㗎！

就係唔想係到講。。

邊區？男定女？

屯門 男

唔該樓主覆多次我地先

屯門果個唔係樓主，樓主係絲黎，歲數同時間唔match

我地今日又失去多一個，樓主我唔想再失去任何一個，有咩事再上黎同我地講，你都見到有唔少人甚至放埋tg上黎，唔放放棄呀

係?

你識我?

唔識 識就唔係係到得個吹字啦 講緊另一位手足。

已經又失去一位手足 心又痛多一分。。

你係咪係屋企啦？❤️

係

早d抖，抖足精神，你會發現自已盡有好多野可以做到，相信自己未來的可能性，我而家都試緊將hd所學，用翻曬出黎幫人

繼續關心樓主

早晨丫， 又係新一日，今日有咩搞呀？
起身記住上黎覆下我地丫。
啲愛多到瀉哂喇幫手接咁啲唔該

You are not aloneeeeeeeee 清

今朝天氣好舒服